班大陸狗成日想香港變到大陸咁

如果真係變到大陸咁 你班支那蝗蟲仲會移民過黎?

我冇法治, 你都唔可以有法治
我冇財富, 你都唔可以冇財富

愛國唔可以起義, 要一齊食屎, 食到中共柯唔出為至。

奴隸制都係咁，有人一生做奴隸, 就係為老年個陣可以有奴隸服侍佢

但佢又想自己一晚變成香港咁疊水

佢地先係攬炒始祖